是日令午(偏遠地區)

今日入咗偏遠地區食嘢

嗌咗炸雞餐同炸豬扒餐
套餐包味噌湯 茶碗蒸 仲有玄米茶
女朋友嗌咗個富士山特飲
我嗌咗個飲落同芬達冇分別嘅日本汽水
仲加咗個芝士玉子燒

嗌完一陣就上咗芝士玉子燒
正正常常冇乜特別

茶碗蒸實咗少少 上次嚟食滑啲
但係好食嘅入面有冬菇同魚板
味噌湯就係味噌湯嘅味

炸豬扒厚身唔會乾 又大份
但如果你哋食可以叫老細落多少少醬
富士山飲落係海鹽奶蓋加梳打嘅味

好大舊雞 有肉汁！但唔夠味
如果有他他醬跟埋就更送飯

痴撚線仲送埋奶凍
幾滑同好重cream味 但可以甜少少少少少

不過女朋友依杯就炒咗車
應該放過入冰箱 搞到入面好鞋同結冰

最後仲有玄米茶飲
飽到仆街

其實之前食過一次
我覺得佢嘅豚丼同烏冬好食啲
今次嗌嘅依兩個都冇汁 冇得送飯

出咁詳細嘅post係因為
見佢哋平日午巿好似都唔多人
同得兩個老細(?)一腳踢
我見佢哋請緊人
住附近失業就去望下啱唔啱自己做啦
同埋咁多嘢食加埋價錢幾抵

屯門？

死 唔記得講邊到
喺顯徑 間嘢叫創

好似係新開嘅
喺黃藍地圖未見到有
但前排見佢有痴文宣

睇相都知唔好食

Ok啦 依兩個正正常常
豚肉丼會好食啲囉
但係我覺得佢重點係扺食
一個set包好多嘢

成舊水

佢得一個餐係要$98咋嘛
幾時要成舊水

78=成舊水

...